林鄭一收回，所謂侵犯人權的行為就沒有了

林鄭嘅如意算盤，係取消逃犯條例，咁樣侵犯人權嘅行為就即時停止左。外國只會干涉有冇侵犯人權嘅行為進行緊，以至於之前侵犯人權你有冇後果，又或者有冇去懲罰啲警察，其實外國係唔會理嘅， 所以林鄭咁樣一停，目的就係等國際社會冇藉口搞你。
而家唯一，現在進行式嘅侵犯人權行為，反而就得返DQ周庭單野，因為呢個係侵犯左人嘅政治權利，所以呢條戰線都記得要咬住

縱容警察未判先審，濫捕+一大堆無理要求，
死攬一班咁嘅禽獸去代表香港警察，
呢啲唔算？